試食超市食物

Serving per container=2
不過我都係一口氣食完。
一開罐係凝固物，食咗啖感覺噁心，叮完兩分鐘變成極杰嘅芡狀物，小小鹹有啲粟米味，不過不失，但係始終似芡而唔係似粟米濃湯，配白飯會較好。

賣相：5
口感：4
味道：5
總分：5

5分滿分?

十分滿分

呢隻透明咖啡，飲落去有啲飲椰青嘅感覺，偏甜嘅咖啡味，飲完嘅update其實有少少似食完咖啡糖咁，質感稀過普通咖啡，但係亦都會feel到有奶嘅感覺。試吓ok,午後好飲好多

賣相：5
口感：5
味道：7
總分：6

應該係加水煮粟米湯

咪係

金寶湯會唔會就咁食

德國腸，每條平均8-10蚊，腸衣唔似司華力腸咁脆，肉質亦冇普通雞肉腸咁彈，有佢自己特別嘅味道，好難形容，都唔算令人難忘，可能係因為呢啲係日常食物, 所以味道唔會做到咁出

賣相：5
口感：4
味道：6
總分：5

開個blog 寫好過啦